幾時整幅「林彪牆」？

俾親共人士寫上心聲